真心想問...00後知唔知邊個叫黃子華

唉 今日全日都load唔到個網買飛
未入過場睇想叫睇下 點知都係賣哂咁濟
諗諗下d 00後會唔會心諗黃子華係乜水?
點解咁多人要睇? 有冇00後代表可以解答下

唔識 咁老有咩好睇

定其實00後唔上連登

我地正係識笑波子哥哥

票房毒藥嘛

5g

唔撚識 打機個d怪就知